{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043464",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051900",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 소우도펜션"
    },
    "text": "ソウドペンションは美しい海とプールと散策路など最高の癒しをお届けします。 また、常に清潔を保ち、お客様を最優先に考えています。 注意事項としてはプールへの飲食物の持ち込みは禁止されており、ウォータースライドを利用する際には逆に乗ったり下がったりするのは危険なので注意しなければなりません。 入室は15:00で退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューを利用する際には料金が発生します。 幼児やペットの入室は不可能であり、インターネットは無料で提供されています。 ペンション施設としては駐車場とカラオケ、チムジルバン、カフェ、コンビニ、陶磁器工房があります。 また、屋外の人工芝遊び場やフットサル場、ミニバスケットボール台、収穫体験ができます。 チェックイン及びチェックアウト時間は15:00と11:00で、訪問者のレビューは施設がきれいで滑り台やプールで遊びやすいということです。 社長の親切な案内と清潔な客室と寝具類、ゆったりとしたタオルなどで家族旅行に十分な満足が感じられます。 バーベキューもできますし、静かな時間帯に泊まれる日よけ幕が必要だという意見もあります。 遅い到着時にもチェックインが可能で、社長の配慮で楽しくリラックスした旅行を楽しむことができます。 ファミリー海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウドペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ソウドペンションは美しい海とプールと散策路など最高の癒しを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションの注意事項はありますか？",
            "answer": "プールへの飲食物の持ち込みは禁止されており、ウォータースライドを利用する際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションのチェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "ソウドペンションのチェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションではバーベキューが可能ですか？",
            "answer": "はい、ソウドペンションではバーベキューが可能ですが、料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションにはインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ソウドペンションでは無料のインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションの施設には何がありますか？",
            "answer": "ソウドペンションには駐車場、カラオケ、チムジルバン、カフェ、コンビニ、陶磁器工房があります。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンション周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ソウドペンションでは屋外の人工芝遊び場やフットサル場、ミニバスケットボール台、収穫体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションの客室や寝具はどうですか？",
            "answer": "ソウドペンションでは清潔な客室と寝具が用意されており、家族旅行に十分な満足を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションでは幼児やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ソウドペンションでは幼児やペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションへの送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ソウドペンションでは送迎は行っておりません。"
        },
        {
            "question": "ソウドペンションの訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは施設がきれいで滑り台やプールが遊びやすいと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 517
    }
}